千奇好去呢間寵物店

入去睇下狗 啲員工狗眼看人低 一臉實買唔起㗎啦咁樣
：員工 ：我
：有咩幫到你
:我睇睇先唔該
：哦以為你好想睇所以企係到頂住我個客簽名
: 你都幾串
：係啊依家串唔起咩

唉好心咁嘅態度咪學人開鋪 收銀哥哥

今時今日咁嘅服務態度唔得

你頂住人呀 唔串你串邊個呀

我唔會去

我唔係客呀

咪再去呢啲西鋪

民華餐廳隔離

就係諗住行過去睇價錢 就俾佢吊

今時今日仲去金魚街買貓狗既其實可能有中度智障
樓豬不如去check check

睇下都有 ？

唔睇下點買？
執柒左佢啦

咪臭系 睇下狗仲要食到一肚氣

咁你係咪真係阻住人好耐先

入左去30秒叫唔叫耐

投訴佢囉

可以係邊度投訴

呢到

我隻狗係果度買
買狗果陣 當我咩都唔識 想氹我買一大堆冇用既狗仔用品
最後我只買左最基本水樽，狗糧，同一個狗袋
收銀果個仲要同sell我果個店員講 呢度幾百蚊炸wor
之後條撚樣又想氹我買多d野，講到其他用品係好基本 一定要用
我心諗 我買狗姐 唔代表我唔識養狗

仲有，佢果d寵物用品部分冇貼價錢 好似個狗袋咁 我問佢 佢話$1xx
到我埋單果陣成張單條數過千 我問點解會咁貴 佢先話 哦唔好意思 原來個狗袋4百幾蚊

呢間野係存心想搵人笨 行銷手法極度有問題
利申：好彩隻狗冇病冇痛 不過我都唔鼓勵人係呢間買狗 唔好比錢佢賺

領養人仕在那

呢間出名黑店，好多狗打左針
d客買翻去就變病狗，好多狗主洗完一筆錢睇醫生但最後救唔翻.. 錢銀一回事，傷心心痛一回事，間野真係好無良
但最估唔到態度都咁西
仲好似改過幾次名
其實呢間野咪洗黑錢架？點解到而家仲生存到

5好去旺角買啦。差5多間間都係黑店。支持領養

係佢態度好西既問題